{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 위스테이202풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の方は、追加人数がいる場合は予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできないことをお知らせします。 ペット同伴の場合、ペンション入室をお断りすることがありますし、ペット同伴の場合も払い戻しはできませんので、ご注意ください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。また、客室と周辺施設を使用する場合、損害や毀損に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室利用案内としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家客室、IPTV/WiFi、禁煙客室、プールなどがあります。 スパ/ジェット機を通じて疲れを取り、個別バーベキューで家族や友達と楽しい時間を過ごしてみてください。 客室内でデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利にご利用いただけます。プールは個別で、温水とぬるま湯がございます。 駐車が可能で、宿の周辺には遊歩道と観光地があります。 様々なアクティビティや観光地をお楽しみいただけますので、楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予めペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンション入室をお断りすることがありますし、ペット同伴の場合も払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を使用する場合、損害や毀損に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かな滞在を促すためのお願いはありますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家客室、IPTV/WiFi、禁煙客室、プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "リラックスするための施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、スパ/ジェット機を通じて疲れを取り、個別バーベキューで家族や友達と楽しい時間を過ごしてみてください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内でデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能で、宿の周辺には遊歩道と観光地があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なアクティビティや観光地がありますので、楽しい時間をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 745
    }
}